會唔會有女性朋友問你拎條j張相

你會點做

Send 張JJ圖俾佢是常識吧

Send 5 send好

Send小心有手尾跟
叫佢親眼欣賞